亂世中的淨士（21）

唔post整合喇
真心好多謝淨土既手足比左好多希望同溫暖我
等大家係抗爭中得到一點動力

開個po係想有緣既手足可以繼續有個地方圍下爐
我絕對相信好多手足同我一樣
會有自己既獨立思考
無論追唔追po 都會堅持做自己想做既嘢
如果唔係點解每次發夢見得最多既留言係
「走未啊？」「要小心啊」

要記得我地煲底既約會啊

推

Gay巴（神棍）本人

俾人踢爆之後mute group:

光復香港 時代革命

留張圖俾你地參悟

可唔可以幫我置頂🙏🏻

好球

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

咁張GTA圖點算？ 未解讀哂
一日曲升呢？ 乜撚野曹貴子

4大巴唔再帶領我地查案解謎

我信你地講既嘢
信你地係想大家唔好比人呃
但我只係想keep住個地方比大家可以訴苦
講下無聊嘢
咁樣都容不下？

攬攬

其實gay巴為香港做左咁多野 大家課少少錢都好應該

唔能夠因為課金就唔信gay巴 兄弟爬山

兄弟爬山💪🏻 不割蓆

其實你地仲想點？
你地覺得仲有其他人想呃錢？

我開哩個post已經del左後面求神問道個幾個字
真心只係開黎圍爐

你真係覺得只有一個神棍？

@亞特蘭提斯

佢其實好少出現係個個圍爐post
以前講四大巴係無佢

得啦
唔洗講咁多次

咁你仲想點先滿意？

攬攬丫

如果以後只係圍爐 係咪就放手？
雖然我覺得大家已經唔會再搵哩個post

冇人入你呢個po
去晒格離...

真‧基巴攬攬

你地開心啦
神棍永遠都會有 捉唔曬
我只係真心覺得哩度互相關心係好難得
真係無左 我唯一可以做既係可惜

最衰波台狗

入嚟波台大家庭圍爐囉
攬攬抱抱

仲可以接龍

唔係d法師係度帶風向 我都唔得閒狙擊你地

我覺得你已經好好架啦 肯去面對

好過你班老友淨係識block我地 屈毛屈熱狗

攬攬丫

我已經道左歉
咁樣係唔原諒我？

哩個運動見到最多既係年青人既大愛
佢地做所有嘢都係會考慮其他人
如果一定要造成不便都好
都一定唔會傷害人
包括傷害人既心靈
你地真係要繼續咁樣傷害人？
淨係講我
我真心道歉 你地都要繼續？

冷靜D，今晚好好休息先

咁你係咪想搞到以後再無哩個po先肯罷休？
鬼係永遠都捉唔完㗎
捉完之後
如果唔可以欣賞哩度既好
香港又會少左d溫暖 多左d猜疑

少左d溫暖 多左d猜疑

欣賞咗你
肯面對現實

希望大家咪jer
係咪想逼死人牙

我都冇話要繼續狙擊 想圍爐攬攬啫

有

係 佢係呃錢
但無可否認佢係比左希望我地
令到一班唔識既人互相關心
香港人依家最光輝既唔係哩樣嘢咩？

我冷靜唔到
要捉佢出黎接受佢應有既懲罰 啱
咁其他人呢？
其他人難度唔係受害者？
點解佢地仲要繼續傷害人？
係咪要搞到所有人都崩潰先開心？

多謝你

建議你可以睇吓聖經
起碼俾到人正能量同希望

海巴

哩度比希望我既係大家既互相關心
並唔係信仰
所以聖經係取代唔到人與人之間既關心
我希望你地可以收手

波台手足關心都好溫暖

是
攬攬

點解唔肯攬攬

歧視你肥仔波

收到曬
完全明白你地係唔想再有人比人呃錢
所以件事係哩度可以完未？
如果你想參與圍爐係ok
咁我地互相都比反d尊重 可以嗎？
我已經踏出第一步向你地道歉
如果你地可以停止追擊
咁係絕對歡迎加入講無聊嘢

我希望大家可以對停止追擊有個共識先

停止追擊Gay應該冇可能架喇

BTW take care urself好過啦

我搵到喇，你首先唔好再留言睇留言，抖下先，放鬆下～～個post有8成都係吹水架啦～ 唔好咁大負擔

話時話，今次又變返做 淨士 ？

於我而言，四大巴係咪神棍都好，佢哋係啟發咗我哋思索土共做陰質嘢嘅唔同可能性。

經一事蔡一智，呢度任何有機會自爆或錢銀瓜葛嘅事情，都要好小心提防。

利申：冇科過水

兩個21wo
去邊先岩

報個到先
巴打早啲抖唔好諗咁多先

你地依家唔係淨係追擊緊gay
係追擊緊睇哩個po既所有人

我特登㗎
係我地之間一個小小既7嘢

好 希望我可以為大家做到少少野保留反個吹水平台

其實我又覺得風水命理有既
唔係車公點會咁準18講中19既事

我冇咩所謂既
我只係追過前面幾個PO 都冇再追
最早果幾個PO係有啲睇頭既

只可以咁講啦 你又唔可以怪JS10 佢地既
話晒佢地由PO比人屌到宜家

想圍爐你地轉名好過啦

明白你想堅持呢度既目的，只要你唔好咁有負擔，其實都係我地個班人係度吹水～ 都已經幾個月，都知係邊班人架啦，同個group都無咩分別，等煲底相認啫同搞活動啫

世界之大 無奇不有
過分沈迷當然就唔好啦

係佢地挑起先
仲要用咁偏激既方法
如果佢地要唔信我地係圍爐 要繼續追擊
轉名都會搵到

都係我太多慮
怕大家搵唔到
同埋真係好多回憶

唔洗轉啦
丘品又成日做靈異活動到時咪又係到講

信不信由你

笑撚死 比個傻鳩mk仔撚足20個post
係我就捐番入老母個窿到喇

支持 攬攬

樓主你再開呢個Topic既po只係俾咗機會下一個神棍入嚟呃神騙鬼

你係要搵人圍爐既話，第一唔好喺學術台，因為唔關學術事；第二你個Title索性正正經經叫抗爭取暖圍爐之類既Topic，相信會有比之前更多既人入嚟同你攬攬

既然你地都講到明唔信同俾人呃咗，咁又何必咁執著要開返響學術台同用返同一個po title呢

少少建議，俾你參考下。

我又攬攬

成班傻鳩

發現係神棍仲要幫佢兜

辛苦海豬巴 你真係好有心
我仲記得你篇J師傅文字版整合

認真 都想大家明白一個道理
有心想呃神騙鬼 邊度都可以係平台

多謝你既建議
我地都改過名 有需要可以考慮下再改

多謝你地就真
幾多個難挨既夜晚 好彩有你地一齊嘻嘻哈哈挨過左
令我睇到連登既另一面

多謝你舌戰群熊 唔好唔開心
成件事最大得著係識到你哋一齊圍爐
冇GTA圖就冇聚首一堂嘅機會
攬攬

今次唔係錯字

No污染學術台ok?
要幫神棍含可以考慮返tg

訓醒無事喇

琴晚就投降
訓醒就單單打打

可以一齊去煙巴新po啊

如果你認為真心道歉就係投降咁我無嘢好講
我出發點係想示好 我唔會再鬧你地
因為都明你地係唔想有人再比人呃
但你地唔領情 要繼續 都無辦法

咩post?

何以解憂 唯有圍爐（1）

唔該基奧巴

d人話係新巴揭發 我無入tg啊

小豬豬，唔好咁激動啦，呢個世界乜嘢人都有 ， 無需太介懷 ，cd-rom 一名，都入黎同你地打氣。

唔會再拗喇
解釋過 示好過
真係道不同不相為謀

香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方（7）有心人請繼續討論 唔好俾人spin

#3978 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

醒啦 連登仔